有時諗，由細到大有邊個錫過自己

d人成日話
要對自己好d
錫自己多d
但心底裏知根本自欺欺人
根本兩回事
有時係街見d高大男
唔使做d咩
d女就圍住佢地氹氹轉
個心係唔服
又可以點
自己做左咁多
但d女就睇唔到
仲要話返你轉頭做多左
無端端都可以鬧你一大餐
有時又無情白事黑你面
人生在世
幾委屈亦只可以自己吞左佢
而家已經心淡
心碎
由以前玩msn
d女明明online
但等佢半日
都係覆得個一句
到而家
d女可以話發你脾氣
就發你脾氣
而唔需要承擔任何後果
就算打爛你野
身體上言語上傷害你
都好似係因為你錯
先至要承受呢d後果
其實唔係話怪d女
但已經冇力玩呢d遊戲
始終自己都有自己生活
自己深知自己條件
真係未必就高大男好
以前見到d高大男會唔抵得
而家見到佢地
自己耷低頭急步行過就算